人在保定 中國民警係香港警車上影相

大家唔好炒車

推

推呀 唔好炒車

推推

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

架車右軚喎

條友張相同片係警比佢

post相=影相？

fact check?